[
    {
        "randomId": 743
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya no hakuno ngo barubaru",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Urubura mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karaje n'inkonya n'inkweto ntikazi ko ryavuye",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Inzira",
            "option_3": "Agahinja",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Agahinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umutumba w'insina",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kiracunda runete",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Imirizo cy'intama",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ikidasesa",
            "correct_answer": "Imirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Inturo mu ntare",
            "option_4": "Ikinyoro mu rubavu",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Rutare rwa Sebayanda rwasa inguma igihumbi",
            "option_1": "Intimba mu nda",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Agahundo",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko na mama bapfuye iki?",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Isuka mu icukiro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana w'umutwa yaruka warya",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    }
]